姚姨姨再被割

爽

2017年都割左先😂

維特好似喺tvb廣告大客喎，咁即係有無cut廣告

仲要喺工展會有攤位

而家好似用緊大小姐？

唔好比佢停

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

割呀！你仲唔割？

藥箱都變首飾箱